其實小花係咪雞？

係咪屬雞？